核爆屎為 ~睇黎美國佬今次黎真 堅要打沉中共最大技術間諜集團

大陸快過連登

供應商全部美國佬

推

美國做乜都違法
中國做乜都依法

睇錯自膠